有無人覺得霍哥開始收收地皮

大家覺唔覺得霍哥越來越偽善
好似做任何野都係為左包裝
份人好撚假而且仲要跟屎來母搵食

推

霍哥都要受到清算

澳門狗

WFC

關我撚事

霍哥係微辣洗撚跟垃圾屎搵食咩on9仔

霍哥溝到蘇霖未？

打手？

蘇雞

我認同霍哥啲片真係悶左好多
但你吹都吹好啲呀 佢係微辣入面又點樣跟垃圾屎搵食呀

睇女來講，一開始係睇雲吞叫埋雞，尤其是家姐細妹真係無得頂
嗰時覺得雞wing好talk得成個fuck boy咁，明明宜家睇佢成個on9仔咁
後來到霍哥，以前覺得佢撩女啲招淫得來又搞笑，但宜家唔知係咪收斂左，還是橋重覆太多次，啲撩女片有陣尷尬味
係佢地變左定我變左

多好玩的東西早晚會放低

個髮型好撚柒

正垃圾，都唔撚知佢有乜好笑

So lam 正

有無整容 硬係唔自然

佢好樣衰個樣好HAMSUM

澳門賤種就收撚皮啦

淨係個下爬已經係假啦

見佢仲未溝到sulin就覺得慘
話說雲吞係咪終於俾人炒左
個網冇佢

算鳩數 留返俾d小學雞睇

其實人地澳門果班都出名架啦,我估
無話收唔收皮,人地出緊公司糧。

阿屎就真係收皮了

淫霍 成日攬女 幾時食屎!?

澳狗都好討論？

微辣班人講嘢好重口音，聽唔慣

Who

係 終於有人講

上次大排檔 咪比佢試下水溫
點知果集佢又玩到過晒火( 唔排除係有心做佢)
直接收多次皮

其實係假

啲牙勁黃 十年冇刷牙

Who?

淫霍黎香港介紹光榮都要俾人清算

佢同雞wing感覺上走近下坡 啲笑點來來去去都係嗰幾朝
不過都好過roberto成日喺度鳩笑唔知做乜柒
家沖條垃圾唔知點解硬係唔係咁鍾意佢
總括嚟講微辣越嚟越垃圾 最近啲片越嚟越悶 準備執笠

咁澳門廣東話啲音同香港廣東話係唔同嘅

快d全部收皮

口音重啲講廣東話都被人屌
連登仔眼中全世界都只准講香港廣東話

好鐘意睇狼人殺

聽唔慣就係屌？

個魔術師先臭串喎
個種臭串氣場

呢個真，風頭火勢都食光榮

連登仔睇唔到哩d咖 總之係澳門就要反

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

覺 以前D廚房睇十幾次都唔悶
本身麻甩味重其實OK
搵R執完個LOOK之後就慢慢變衰
加埋佢個自信根本格格不入

同埋以前都冇咁留意佢個鼻
唔知點解近期成日都望到佢個鼻窿好難頂

淨係想知霍哥幾時先肯剪頭髮

佢條柒頭皮掂下啲女 啲女都驚到

微辣依d真係好冇營養

留返俾小學生睇算啦

上次衰咩入雪櫃未必個個知點解
但係今次衰咩就係人都知

原來都有人覺得
我上兩個星期開始冇乜興趣睇佢d片

Link?想睇

人地搵幾撚多

Who?
霍元甲就識

仲有嗰兩隻素人都好乞人憎

健身界霍哥 Ian ?

條友個樣咁猥瑣都上到位

以前覺得佢係好放 睇透世事既人
但睇得多左 其實佢幾保守
有幾次比人大返轉頭 就會縮
以前佢好人得黎 有d尻
但近排佢長期正義大愛撚形象 有d厭

又無戲又on9

原來都有人咁諗
一個月前 開始覺得佢好討厭
有佢既都唔想睇
又尷尬 又唔好睇

睇個款都唔吸引啦

對佢最深印象係做外賣仔條短片 幾好笑

話說點解咁鐘意批鬥人嘅
睇晒又唔係有咩內容

好似人人都有嘅問題咁

喺連登只要唔係自己 任何野都可以被清算

邊撚個嚟？

roberto 有條片拍埋阿軒gay 味出哂來

其實大家覺唔覺佢個性格有D西？
覺得佢成日見高拜。見低踩（講緊成日扮熟。易蝦既人就會蝦左先。同D西人送貨佬一樣）
見佢成日蝦D煮言人。王子。就睇得出。
我係指佢係好自我中心既人

轉個頭蘇雞晚晚收錢俾人帶去賭場酒店開房屌

其實我想知有咩分別?聽極都覺得一樣

睇whizoo好過啦

微辣得豪dee一個好睇

霍哥廚房其實係幾好 有女睇 D野又算易煮

佢d片同埋綜藝講嘅野越睇越尷尬

我覺得佢地會用好多蝗字但用廣東話去讀

EG:
- 咁呢個女人好綠茶囉
- 顏值

以前睇佢夠麻甩佬
但近排唔知係想迎合觀眾定點
ig post親野都成個港女咁 好接受唔到

明明佢煮既野係垃圾 乜撚都雞粉

邊撚個霍哥呀 無人識呀
仲以為邊個姓霍大孖沙收購地皮

都唔知佢地咩文化嚟吹奏雞粉
比著係香港，實屌9你落味精明明雞粉係實驗實產物
你自己用係一回事，冇所謂，講到係神物呢吓出事嘛

吃貨

軟性洗腦

收左廣告錢，佢自己都講到明有 sponsor

幾時？

一樣
微辣入面本身對佢最有好感
唔知點解近排開始反感
冇詳細諗過點解，而係個感覺真係唔同咗

口音重到

越黎越悶係真 霍哥廚房成日用同一個手段黎擺到自己好咸淡濕又成日搭人膊頭
而家好多都係飛黎睇

連燈逢紅必反唔使你教

我以前都係。但由肺炎開始睇到佢成日懶熟一出黎就打鳩其他同事或兇鳩其他同事就好撚閪

利申：矮撚。中學雞試過比一個高佬成日走到埋面前成日攞個胸黎企係你面前要你讓佢行。終於有次一拳打鳩落佢個胸到。自此無再係我面前要我讓鳩佢行

巴打有啲見地

睇撚到尷尬 下下都用同一招 又懶熟 又兇 有時啲gag尷撚到

我好撚記得有一次肺炎期間直播。佢中途插入。攞支軟棒一野好大力打去煮詞人到。煮詞人個刻聽到真嬲。但鏡頭面前有得嬲？最撚憎呢種人。。

who?

有份睇呢D片既都係傻閪黎架啦
包括樓主你

最垃圾嗰啲你居然覺得好睇過
有豪dee加蔥唔睇睇雲吞雞wing

ching 15歲青頭仔?

有冇人覺得微辣啲關係好亂 明眼人都知邊個鍾意邊個 唯獨霍哥好多女藝人討厭 蘇霖完全為錢同佢拍 除咗廣告有乜片係同佢拍 一次霍哥廚房都冇上 之前上都係為拍廣告 睇蘇霖對roberto同霍哥拍片分別就知幾大 一個討厭至極 一個就鐘意到不得了
P.S. 希望微辣或霍哥睇到 之前佢哋一齊拍啲片條條幾十萬 而家十萬都唔過就知觀眾好討厭佢哋一齊拍嘢

究竟點解微辣咁撚多人係度討論
屌你老母
個個禮拜都有一個po
咁撚得閒係度逐個追擊
點解唔係追擊CCTVB
係度追擊d唔撚關事嘅人
事實證明做pr真係好撚好賺
得閒冇嘢做出幾個鳩post又可以引到班傻仔落搭
真係好撚發

除咗fok gor講嘢聽上去有啲辛苦外（可能細個學講嘢學唔好？），其他人咪又係講字正腔圓嘅港式廣東話（含懶音）。澳門人都係睇tbb大㗎

求鳩其啦 小薯仔識佢托咩呢啲垃圾

唔知係佢拍片剪片技術冇進步睇到厭定係佢個人已經冇晒吸引力

條垃圾好鍾意同人扮熟扮晒firm

有無人覺得時不時就有人開post講微辣

是但啦 生到咁撚柒

真心覺得成個微辣而家靠一條友撐住
以前有兩個 豪dee + paul
而家得返 豪dee (勉強可以加埋Rachel，淨係覺得Rachel 幾好人，其他真係冇乜特別)

不嬲都係啦
得罪講句個人覺得就咁睇係鏡頭前都feel到咩雲吞呀雞霍哥果班係垃圾黎
反而加聰同豪dee/jacky lou果啲搞下笑on99份人應該ok

大撚把女俾佢食啦
上次阿旦玩下手同佢卜埋添呀
你睇下阿旦上次去到幾衡 我真心覺得佢兩個卜咗

同你有同感
但係我冇睇過雞wing
我自己真係越嚟越唔鍾意霍哥，我覺得佢喺鏡頭面前做嘅嘢所有都係假，真實根本就係一個好撚淫，好撚賤格嘅人

其實啲女都搵得好撚多錢
開佢地ig就知大撚把廣告
同埋佢地自己都話家姐同霍哥係搵最多錢既人

但其實佢喺未紅之前以經做d大愛野
其實係大部份人都只係覺得佢開始紅，而開始覺得佢做野係有目的

唔明點解會有咁多人睇佢

Link

佢表達能力好似愈聽愈有問題 啱啱睇就覺得輕輕鬆鬆 愈睇就好似愈奇怪唔知佢真人係點不過有種講唔出既怪

成日以為自己好撚好笑先難頂

都唔係得霍哥有 但係又覺得去到口音咁誇張
對我黎講坦仔D呀姐先叫有口音

我地同佢地講野唔同既例子有
用匙羹筆 - 用匙羹忽 (霍哥)
唔係掛 - 唔係罷 (Rachel Rosalina Sulin)
唔好啦掛 - 唔好啦罷 (Rachel)

之後屎家軍個壇野越搞越大 之後有人問佢係咪屎家軍 佢喺直播到覆人話佢洗撚靠人哋接job 佢係霍哥喎

on99

之後冇睇啦
睇完呢集之後基本上都冇睇過

加蔥都臭串？

微辣大碼頭點都大規模過屎家果堆垃圾好多啦下嘛……

蘇霖真係臭雞黎
但唔覺好多女藝人討厭霍哥wor

想睇，有冇link?

thx

條女生日搵個肥佬食飯
仲話自己著到似禮物🎁
仲唔係俾人包

唔想知 樓主又收錢做打手？

啲澳門人好鍾意用個‘吧’字 同埋夾雜好多蝗語 可能係佢地鍾意過珠海個邊娛樂 而加上澳門又好多支那勞工 搞到講野都有啲同化左

屌你老母 呢道叫討論區 唔撚係清算區
有咩想講咪開post講 你想屌cctvb咪開post屌
日撚日講到連燈 只可以講某幾樣野咁 del曬所有台佢留番政事台好未

點會討厭佢
抽水聊女個啲講到明有form比女嘉賓填，ok先做

Me2, 有女睇都係咁話，早排ig po啲扮女人相噁心到即unfollow

你笑鳩人話人好重口音喎
又要加
你唔比人地先係純正口音

你平時睇開咩咁巴閉？

Po一兩張都冇咩所謂 都係玩下
但佢依家扮女人扮上癮咁做多左啦 同埋唔好笑啦

咁係有好多小學雞幫佢地開哂fans page 嘅

同埋有冇人覺得佢地個微辣遊戲王啲遊戲9成都係抄鳩獎門人

你係你個名咋臭鳩口

邊度偽善

呢條女好似有仔喎

人地明明炒9台灣 馬拉 都要比你屈抄獎門人

好多都係抄tbb

近排嗰個搭錯線已經係抄鳩掌門人

唔好睇咁多tvb tvb啲綜藝都係炒台灣 馬拉
自己上youtube睇 好撚多

Btw: 淫fok唔係介紹過光榮咩？

死傻閪澳門狗

個肥佬應該係佢條仔？

佢條仔好似瘦嫁喎唔通分咗

條友報大數 之前搭地鐵見到佢真人矮我半個頭

扮brian cha條廣告

黃到咁都比人屌
OnL9連登

記得「奶」and share

啱呀 我笑尻佢哋 唔撚笑得？

真係求撚其講任何一個人都得
痴撚線

咁龍門屌唔屌得？
成日屌龍門嘅杜汶澤又屌唔屌得

執笠?諗多左

暫時未覺

留長完頭髮之後開始變柒
同埋湯怡果條片對佢打擊好似好大
之後果d都無咁有自信玩女嘉賓

剪片條友明顯做佢

湯怡條片其實咩事
霍哥del左

點都好過香港班賤種既

湯怡條片真係型象盡毀 臭西到仆街 以為自己係大明星串過馬撚

其實點解俾人雪

條肥西真係好撚肉酸噁心

又係成日懶型 好撚肉酸

成日講啲唔好笑嘅笑話jm9

人哋嚟香港都幫襯光榮
都仲話人垃圾呀 狗呀又剩
真係慘

蘇霖邊度開到口講唔想

係囉 嚟親香港都食黃店喎 童童嗰集都係
唔鍾意睇咪唔好俾view佢 同路人使唔使屌到咁

佢留長頭髮佢講過話係希望可以捐頭髮幫人

你係咪撈亂大文同Jackylou

認同
好撚猥褻

兩個都唔討好
個jacky lou成日懶係多橋但全部都係抄

個字好得好貼切

頂唔到直視佢個樣超過十秒

好似MJ。。

屌

有冇link

以為佢睇大公報所以被人追擊添

邊個嚟

條柒頭樣衰到唔敢睇佢啲片
見到排牙就反胃

睇個樣都知臭雞八婆樣
仲好支那feel

我覺得佢d牙真係好黃 假假地都叫kol 應該要執下 終於都係外表野 又漂下or 洗下咁

睇佢啲片 真係好尷尬 講啲野又老土 又out 仲柒撚到閪咁

呀paul真係幾撚正 有時鳩得嚟又唔會反感 唔知去左邊

做好人都可俾人話左膠 偽善
你地呢啲咁嘅思維其實先係最恐怖

去左考政府

係抄馬介休

做戲咋，醒下啦

好似係海關

其實係出得太密，而且同類型

微辣個人channel最高質一定係rosalina

佢仲笑9過 同習近平握手個𡃁仔

大陸有人同路就話人真勇武又乜又柒
澳門同路就話澳狗 有口音
雙重標準到 邊個想同路呀咁

不嬲都唔想同連登仔同路

蘇菲les架喎
利申：由佢仲係澳門未過美國已經follows 佢，佢係有過男朋友，但之後拍親拖都係同TB一齊

第二句多咗

反而覺得啲女好似好冧霍哥

佢講嘢就住就住，所有講/做出嚟嘅野都係為節目效果，純粹個人感覺

viutv 套男神去馬拉咪講左
好明顯蘇霖就唔會諗
手頭上咁多兵

佢最有心最有內容出片
同埋睇得出學識係佢地入面最高

之前好鍾意佢
又靚又有學識
但睇完洗車條片對佢都幾反感

佢上次衰咩

其實睇佢都係為左睇佢講咸野撩啲女嘉賓
根本冇人想知佢煮咩食

但係依家佢越來越正經睇煮餸使撚睇佢咩

撩女好尷尬喎

咸濕

澳門狗又高又柒成個狗公咁

洗車咩事

咸濕邊個😂
Manner果d女定咩
本身條肥仔樣又衰又冇禮貌冇品又柒
咁到岀到名真係
真係好撚多人鐘意睇垃圾

Ching jm9?

其實點解紅得起都唔明
低質無趣

而家d片悶左好撚多
廿幾分鐘飛住黎睇

其實成日都有打手開post屌微辣
係唔係香港廣告市場比澳門搶左好多
所以先要定期踩下微辣
佢地最搵得多廣告嗰2個 霍哥同家姐定期比人追擊
家姐就唔講唔 冇睇開佢
霍哥就睇開就知佢黃底 有時香港人真係好羊群心理

完全冇進步，手法內容一模一樣，越睇越悶

哥你老母呀
奴性重撚到

食黃店到就要盲撐？ 呀屎都戴個頭盔影相 要follow了 連登 logic

人係唔會有完美 總有缺點㗎啦
佢個樣老咗 你哋就攻擊佢猥褻咗
佢唔會因為屎莢姆呃錢俾你哋狙擊踩多腳又話佢屎家軍

嚟香港撐黃店唔講

請女嘉賓又話人哋咸濕想食女
咁請男嘉賓時真係唔夠多views
我見佢有請過微辣個健身仔㗎喎

唔知頭唔知路又話人哋扑咗呀旦

最三姑六婆就係你班撚樣
特別係user 毒撚野比大雄

好希望你唔好咁痴線 因為你唔中意就人格謀殺

係好多youtuber為左收入都咁做
係好睇短短地都多view數啦

但你哋又唔見得屌得好有points
佢做過d 咩實際虛偽嘅嘢
我睇哂成個post 覺得得啖笑
唔係攻擊人哋個樣 就係講緊人哋係澳門狗有口音

我哋香港人都唔會用緊正宗廣洲廣東話啦屌...
除非你統一澳門，澳門人先可能跟貼到香港

都話愈來愈唔好睇咯關咩口音事 係佢個人講嘢好尷尬 啲片又開始走下坡 個樣又唔知做咩愈搞愈柒

係 識蘇施黃嘅都知佢係les架喎

roberto + sofia
lok b + alex

霍哥過氣了

大排檔成日玩9 人喎 ，人地講錯少少野又句句頂到行

其實出道唔耐既youtube咁大口氣
第一代元老youtuber都未必敢講

的確拍片無以前咁好睇 可能量產左
同埋感覺依家有種氣焰 以前比較親民

佢地好鐘意將大陸字眼用廣東話講出來

2018開始冇睇

佢地洗車講到洗轆係最污糟
Doris yelo都有洗 但rosalina就無
佢仲要話其他人無聽書唔識洗
之後話佢黎 之後一野噴曬d泡去多姐度

家姐勁撚樣衰喎，你食開屎？

蘇霖點會受霍哥
人地假假地都係澳門小姐，大把有錢仔送上門，洗鬼要隻小丑咩
霍哥以前做model公司經理人，食女食唔少啦，真係會話專一溝死一條女咩

Agree

睇多個樣都知係臭雞拜金女

其實霍哥正正經經嘅話係唔差
我估佢私底下應該幾好人
之前唔知睇邊條片話 淫霍
依個角色係一班導演定編劇定俾佢
心諗真係多得你地唔少

唔係話護主，但玩酒game就係同班frd互做㗎啦
何況佢係主持，無佢咁做9人邊好睇㗎
hugo個集過咗火，佢開live有道歉話做得唔好都算係咁
大排檔反而個大文就真係垃圾啦

本身都勁有錢啦，你睇佢架車同佢手帶果啲名牌

所以咪話拜金

立場問題姐 好似如果屋企人係狗
都唔會恭恭敬敬

無佢搞下氣氛carry 唔通大家君子式飲酒咩

老實講 佢又唔靚又烏糟 望見佢都想閂左條片去 講野又奇怪核突唔好笑 真心要出鏡唔該執下個儀容 牙黃頭油油 仲大汗dup細汗咁出鏡真心好猥瑣 基本野做返好少少啦

我都覺得霍哥係有比巔峰期退步 有時有啲位係會睇到尷 但係上面班人屌微辣其他野啲point睇到我仲撚尷

班友真係成班怨婦咁 好撚核突

點解微辣個個人都咁有錢
好似個個都有車

佢幾好睇其實

3條女都唔係窮人啦

真心唔鍾意呢班自以為自己係大明星既人，佢地頂盡都係做多3-4年。遲早比市場淘汰

呢個真，之前睇家姐片，聽到佢將入面讀咗「入mean」

我唔想做功課啦，
可以簡單介紹下嗎?

who.jpg

依啲係用字方面唔同
唔係口音喎ching

口音我覺得又正常喎 除左Sulin之外都好似冇乜邊個聽落去怪

完全係西女人，立立好忍得

無計啦 班毒撚現實都冇同女人傾過計, 睇到霍哥同咁多女拍片 仲唔狙擊咩, 抵佢地一世冇女

佢個賣點就係呢d 你叫人改, 即係斷佢米路

同埋之前見過真人, 係好高好型 起馬比起班金鐘連登仔好幾萬倍

執執個頭先啦，條界成寸闊

唔覺得佢識煮嘢食，尻嚟hea整

兵 會成功就唔係兵

係澳門揸benz踩到盡得40

唔係退步而係冇進步，佢一直停留係霍哥廚房冇進步過

盲反澳門撚又出黎柒

豆潤咁細,俾架法拉利你揸都冇9用